同d 親戚解釋dse 學制個個都明，唯獨堂表姐個老豆講極都唔明白

因為姑丈難明

靜啦